警方十名警員受傷 我地市民。。。？

我地市民嘅傷勢仲嚴重過你班狗啦 DLLM。

我地香港市民受嘅傷，我地香港人都會追究到底。

香港人亦都強烈譴責警方處事行為及態度。

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

林鄭唔探人？

盧偉聰見記者

不如報導下市民受傷嘅數字

仲要市民受左傷唔敢去睇醫生，驚有醫護人員篤灰，或者俾駐院警察搞

你個警員斷手指，我地市民比你插盲眼？

嘩屌.你地都幾撚癲

點解唔諗下點解個個禮拜都要遊行

見完記者就係出嚟講幾句廢話，係度呃啲啊叔啊婆仲要呃埋自己